買左N'EX乘車券但係架車走左可以點做

坐左係月台食緊西北風

落綠窗口問下可唔可以轉

又或者買過張

搭下班 nex 好多位

照上就得😓？

係

有冇話要係邊卡上架？
第一次搭._.

上去轉飛啦

指定席架車走咗就無得退飛
但你可以照上下班車，只係無得坐要企
又或者check飛嗰時問下有冇空位俾你坐
唔好一開始就坐底摶大霧

你老母抵你上唔到車

買過張啦

我都有試過miss左指定席新幹線

我係買pass要人工閘口先入得，去到排隊我排第4 pair，點知排第一幾隻蝗蟲塞起度問點答車幾多錢車費，問問問，問左差唔多8分鐘，屌你問車費去客務中心啦，連我前面兩pair外國人都趕唔切車

下月去日本, 好驚好似你咁

你地又on99睇住佢塞響度問

冇辦法啦，第二個係日本人，第三係外國人
第二pair無動於衷，第三pair隊張飛埋去點知溝通唔到想要插隊